老公on99比人呃左20幾萬

同老公結婚幾年，住係奶奶到，因為大家決定要買樓，應承左要努力草錢
之前諗住開聯名戶口，但我夾唔到時間都簽名所以一直都拖住左無開
我信晒佢，出左糧就俾我個份錢佢草，草左幾年，草到而家至少有50幾萬
我一直都無乜過問佢d野，覺得佢唔會呃我
新年執屋，拆信見到佢月結單，見到戶口得返30萬左右 ，我即時問佢係咪轉左d錢去其他戶口
佢睇到張單，唔出聲
我發晒癲咁嘈，問佢d錢去左邊，佢見我喊先肯出聲
話用左20幾萬去買生髮療程，佢話唔想禿頭禿到變地中海....
我聽到又嬲又傷心，無諗過佢一直呃我，拎我地d錢去做自己野咁自私
最嬲係佢拎返所謂「生髮療程」嘅野比我睇，完全就係呃人嘅垃圾
佢蠢到比20幾萬人地！！！
我d fd叫我離婚...話呢個男人信唔過...自私...唔可靠
佢係咁同我道歉，話佢以後會草多d錢填補返...我都唔知點

有冇你老公自拍呀，
我或者可以救到佢髮線

用維生烏絲素好過啦

baby condom文?

為左錢就離婚⋯你老公應該同你離婚

最後 我d fd介紹左史雲遜活鬆中心比我老公
話佢地服務好好 價值又公道 又有好多成功例子
最後我老公真係試左試 佢去完都讚好
人又自信左 頭髮又多左
仲因為咁工作順利左 最近仲升埋職
我諗個20萬對我地以後黎講都係小數目

唔好離婚呀
如果唔係你老公20萬都生唔出條毛呀

Nice騎劫

離婚啦 唔係因為錢 而係佢呢啲on9無藥醫 遲早拎埋你去賣都似

廿萬姐
兩公婆做野好快儲到
唔好有下次咪得
不如同你老公去睇下醫生好過啦

個廣告

好on9

係咪廣告釣魚post嚟

以為真

今次呢個廣告撚唔屌啦

死假膠臭基

鬼唔撚知 拎岀嚟笑下得唔得呀屌你老母
係咪覺得自己屌鳩啲廣告撚好大義凜然好撚醒？

咁班廣告撚真係戇鳩

呢啲帖本身都on9㗎啦 又唔會阻住討論有咩問題
依家個廣告直情騎劫埋個post添

有冇仔女，有仔女離咩婚

美絲~美絲~頭髮有護法!

好撚煩啊個巴士廣告!

呢班弱智人士 我見一個BLOCK一個

km

洗唔洗咁貴

好似發現新大陸咁
戇撚鳩

無

比30萬我
可以令你過有濃密頭髮男人陪伴既一日

自私WOR 1定係昆人啦

智力去到咩地步先會信呢d療程

男人老狗咁在意外表做乜撚

真心依家先知 冇心po廣告 只係咁岩睇到 sorry 咁多位大佬

大衞施華

草你老母

你拎埋剩低果30萬咪得囉

當大家依家分錢

唔係咁你想點呀臭八婆

一齊儲既錢唔係要問過我先可以用咩 黠解話我臭八婆

雖然係嬲姐 但係咪乜撚都離婚啦
其實佢都算係自己錢 你都話佢比人呃左
你唔幫佢仲要離婚

家陣又唔係拎廿萬黎貼二奶

( Show Blocked User - 大衞施華 )
廣告撚見一個block一個

佢蠢成咁我接受唔到囉

你個fd 係女人？ 即係八婆
你個fd 係男人？ 即係想食左你

你老母比狗屌呀死假膠

樓豬我屌你呀

真人真事

u汪定condom？

男女都有

結婚前無了解清楚?

結左成幾年婚 因係廿十萬同老公婚禮
值唔值自己諗
可能你係呢一刻覺得值
但當你可能1年.2年後你就後悔

如果知你老公蠢咁你做咩唔食住佢

請善用起底功能

儲來買樓既錢都可以咁任性 on99 一定走

唉 真心左

食住哂 但我都無怪佢無頭髮 佢自己ON99咁 唉

唔好搞事

樓主係咪應該睇下醫生先

樓主係 自以為好笑但又唔好笑 既 on9仔一名
此po議員

讀心神探

樓主個朵息哂

20m吾算貴啦，我刀用左30幾m植髮

你貢多頭髮都要30幾m植髮

總係有啲人以為自已好撚醒

jm,我bf刀系靠賭為生，雖然系有公，但佢情緒好反覆，佢輸錢我會好驚

生髮療程全撚部都係呃鳩人錢架
一係食藥，一係植髮，一係織髪
無架啦

認真，搵民主黨
佢前排做過幾單，係女士喺美容院
高壓式巨額簽course嘅case

又copy babykingdom D 文

字都打錯點做打手

( Show Blocked User - 祖赫特 )

廿萬好閒
但有個咁on9既老公離婚算啦